做札鐵既麻煩請進

是咁的，我男友係做札鐵既
呢排佢掉咗去無雷公咁遠既開料場
所以早咗半個鐘收工 ，即5點
但同時佢間唔中就話開夜
開多兩三個鐘咁
佢之前又因為做錯某啲事(呃我唔只一次）
搞到我唔知信唔信佢好
所以好想問下各位真漢子
開料場係咪真係會留人夜麻麻開料#
我真係好想信佢 但佢誠信好一般

叉開少少
我覺得一個人既誠信真係好重要
起碼為世所逼時講一個半個大話都仲有人會信你先
依家唔信佢搞到好似係我疑心大咁
但我以前同人拍拖係放心到叫佢地出去揾fd玩

扎鐵咁辛苦又搵咁多 唔叫雞就假既

地盤夜晚趕工落石屎見得多，但18:00過後仲可以見到紥鐵佬做野就一次都未見過

btw,冇事既收工去發洩姐

佢叫雞
呢個答案滿意未

叫雞姐，好閑！

馮場作興姐

師傅叫到唔通唔去咩

Ps:我未見過呢樣人唔嫖

唔想唔開心就唔好現場等佢收工

5點去開苞

叫雞/第個

紮鐵佬4:30就收工啦

趕起貨最盡7點

雖然我都覺得係叫雞
但叫雞會唔會為咗唔留證據特登唔沖涼
因為佢收工返黎個身仲係污糟

佢頭先8點鐘收工，話係有人做錯野要執尾

巴打係咪同行？
其實係咪真係十個地盤佬十個都去嫖？
咁你係咪都會嫖？

7:00 有人做錯野 要同隻雞執尾 咪8:00收工

下午去叫雞 夜晚先去做野 番到屋企個身咪污糟囉

你信就點講都會信 唔信就點講都唔會信架啦

岩呀 一句講哂 信定唔信
唔信咩都係籍口

利申 地盤佬 開夜7、8點經常有

你又岩 咁我當佢係叫雞啦
係人都愛新鮮 我明
但有女友都唔識珍惜我就唔明
睇黎我一係離開佢
一係學做個壞女人

多謝你巴打，祝你工作事事順利，同埋唔好去嫖啦

男友做搭棚 ot到11點都會有
信 唔係點

11點搭棚搵鬼信

你咪叫鴨囉去

有時啲工程地方 好鄰近市中心，有好多商夏，商場都唔比工程日間開工，開夜有幾咁奇

我做兒童醫院個盤 趕起貨都晚晚9點收工
你想拎個明白咪叫佢影一張相囉 一張相唔係咁難姐 開個whatsapp都有粒制比佢撳啦

認同 條友根本揾人安慰佢條仔無叫雞
哂人時間

一定係去左叫雞啦！！你平時望下啲有粉紅色燈既唐樓 好多後生仔出出入入架

其實我又唔係好信地盤無基佬

仆撚死左啦

係圓方個邊 唔知啊 得個信字

真係相反
我係預咗大家會話佢去咗叫雞
當有咁多人認同自己我反而覺得䆁懷
唔洗再對佢咁好
慢慢心息然後離開

不了 太污糟了
如果真係要你做初一我做十五
我會傾向扮好女人 呃哂佢啲錢 再飛咗佢

其實 一啲唔近住宅 嘅地盤 我見過夜晚都會有人做野

黑麻麻搭棚好危險
但你都仲信佢證明佢係可信既人
有一段互相信任既關係真係好
要好好珍惜

5點就收工啦

我係 唔知佢係唔係

On9先信
自己去望下法定規管左是時間係幾點至幾點先啦

佢份人好燥底
如果佢懷疑我懷疑佢佢會惡人先惡狀
試過一次我肯肯定佢講大話佢都唔認仲大吵大鬧
又吹佢唔漲

咁唔慣佢燥底事啵
出於對雙方既尊重 你話想知 或關心佢係邊 佢咁都屌你
可能佢身有屎

依家仲OT? 熱到仆街
除非真係好趕啦

Btw,依家咁熱,收工去出火好正常姐

岩岩google咗政府網：
根據《噪音管制條例》，（第400章），由下午七時至翌日上午七時，或公眾假期的任何時間，包括星期日，禁止使用機動設備及嘈吵的工程（破碎、鑽孔、敲擊、搭棚及處理物料）。

即係正路最夜七點收工？唔知有冇例外呢

扎大包米姐
無事既

你講得岩
我都覺得係身有屎先會咁大反應
而且我都見識過佢好多低級大話
奉勸大家真係若要人不知唔好太b
最終只會破壞自己誠信 冇好處

有得申請cnp既 邊個盤呀
可能有人係果度做 可以俾料你呢

未見過札鐵佬要開到咁夜，通常5點幾六點都收晒工唔見人

不過可能我見識小，未見過需要開到咁夜啦

同埋札咩需要去到開夜呢，通常地盤都盡量7點前搞掂的野，開夜要申請的

多謝 不過我唔知絲打男友邊度搭棚
但我男友呢排就返石峽尾
有時比人調去山旯旮咁遠既開料場

我架步係扎鐵開料格泥
你條仔係咪係9龍灣個到

最多見到去到10點

講真 影張相有幾難 係有心既拍埋片都仲得
不過好少見扎鐵佬會開夜
日日準時5點企定定食煙吹水等5點30
利申：做地盤 有時星期日都開工

留底tg我幫你做壞女人